

  
 1. Ked som prisiel na namestie, bubenici uz koncili svoje bubnujuce predstavenie a "nezname postavicky" sa len tak ponevierali okolo :) 
  
 2. Pri kazdej akcii v meste sa mysli na deti a tak rozni sasovia maju o zabavu postarane :) Balonikove zvieratka a vecicky sa rozdavaju a potesia mnohych. Inak tou pistolkou ma potom odstrelil, ked som ho odfotil :))) 
  
 3. Priprava pred sutazou krasy.... vsetko musi byt ok... 
  
 4. Poza pred sutazou 
  
 5. Netusim, co znazornuje tato postavicka, ale vyraz ma zaujimavy :) 
  
 6. Javiskova spirala :) 
  
 7. Krasne motyle dotancovali a uklonili sa.... inak uklon so zopatymi rukami musel byt zakazdym :) Zaber je z Blessing Dance. 
  
 8. Oficialna cast otvorenia festivalu... 
  
 9. Starosta mesta Melbourne sa prihovoril, pochvalil vsetkych a prestrihol oficialne pasku... 
  
 10. Hymna sa spievala najskor australska a po nej aj thajska.... kazdy spieval tu co poznal :) 
  
 11. Spievat sa nazivo nespievalo ale tancovat sa zato tancovalo :) Tento zaber je z Muay Thai Worship Dance. 
  
 12. No a sutaz thajskej krasy sa zacala.... vsetky sutaziace som sem nedal ale mozete si ich prezriet v linku pod clankom. 
  
 13. Porotu tvorili styria porotcovia... hodnotila sa nielen krasa sutaziacej... 
  
 14. Toto je najaky tradicny odev z niektorej lokality Thajska..... 
  
 15. Slnko palilo ale slecnam nevadilo...aspon sa teda tvarili :) 
  
 16. Na zaciatku som mal jedenastku kandidatku spolu s inou sutaziacou co sa nedostala do vyberu piatich... no a sutaziaca s cislom 11 sa stala novou "Miss Thai 2010" 
  
 17. Chcel som vyskusat co to z thajskej kuchyne ale cakat a pretlacat sa cez hladnych ludi sa mi nechcelo...mozno nabuduce skocim do nejakej thajskej restiky v meste.... 
  
 18. V maziarikoch pomiesali vselico mozne a papanica hotova :)))) 
  
 19. Koho nebavila sutaz krasy tak si bol pozriet thai kickbox... 
  
 20. Tento zapas trval asi jednu minutu.... hrac z cerveneho rohu odstupil pre vyskoceny klb v ramene ....bad luck mate. 
  
 21. Vratme sa vsak k rozpravkovym postavickam na javisku... 
  
 22. Pozy vyjadrujuce rozne nalady a charakter ucinkujuceho. 
  
 23. Tanecnici medzinarodnej tanecnej skupiny Sbun Nga. 
  
 24. "Bird Dance"  Vtaci tanec..... 
  
 25. Kostymy hrali roznymi farbami.... a usmevom sa nesetrilo.... :))) 
  
 26. Poklona tanecnikov po skvelom tanecnom cisle. 
  
 27. A zasa iny styl .... 
  
 28. Naspat do rozpravky... :) 
  
 28. Skupina bola na turne v Australii...na druhy den vystupovali v Sydney. 
  
 29. Usmev, radost, mladost..... svet gombicka :) 
  
 30. Tanecnici pridali nieco aj z tanca moderneho a tiez zapojili ludi z obecenstva.... 
  
 31. Jedna z poslednych poklon po skvelom tanecnom prevedeni... boli odmeneni burlivym potleskom z obecenstva. 
  
 32.Na zaver nam vsetkym zakyvali vlajockami, rozpravke bol koniec a festival pokracoval vo svojom vecernom programe hudobnym koncertom. 
   
 Ak si chcete prezriet viacero fotiek tak ich viac najdete tu a z volby Miss Thai 2010 tu. 

